你班垃圾淨係識批評YouTuber？

（此ac為借用）

日日上嚟睇到呢個衰嗰個有問題
我本人就無/好少睇你地所評論嘅人
睇過都覺得唔吸引
但

屌！咩youtuber出名上到位咪印證到香港觀眾咩質素囉

照大家咁屌法，覺得係廢人出廢片
就咪撚轉個頭耍廢係度睇

我個人都抗拒廢片，都明白香港人無聊起嚟照睇

但呢班垃圾係香港人自己養起架，要屌就屌香港觀眾啦

成班垃圾睇垃圾片然後批評人地垃圾

真心講 講得好撚好
一直都唔覺得 係youtuber 問題

反而係大部份連登仔垃圾

連登仔最鍾意打落水狗 一沉百踩

吹水塞字入才子口既垃圾
想追擊email自己開post啦係到騎劫

都唔知有咩好睇，睇住啲人係度典典下戇鳩鳩一兩次咪算，日日睇喎咪睇到人都鳩

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

睇人仆街最開心，但件事真係好小學雞

推你班垃圾

1

2

3

閱

4

冇錯呀~~
不過我地勝在有公德心
自己製造出黎嘅垃圾(屎家軍), 而家決定自己解決~~~

清完呢堆，一陣又彈第二堆出嚟